<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Laura</title>
    <link>https://lauraminon.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Laura</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lauraminon.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>El inicio de mi viaje en LaunchX</title>
      <link>https://lauraminon.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lauraminon.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola, bienvenido a un post más! Esta vez quiero contarte sobre mis primeros pasos en LaunchX. Todo empezó un buen día mientras veía tiktoks, curiosamente había empezado a seguir la cuenta de @brujeriatech cuando&amp;hellip; ¡post salvaje aparece! y si, se trataba de la convocatoria para este maravilloso curso. Con muchas dudas, temores debido a mi edad, pensando que ya no tenía esa oportunidad, pensando que siempre se me había dificultado programar y no sabía más que imprimir &amp;ldquo;Hola Mundo&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siendo Desarrollador@, valores importantes para mi</title>
      <link>https://lauraminon.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://lauraminon.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Ser desarrollador@ suena como un trabajo difícil, hasta a veces tedioso. Antes de adentrarme en este mundo me preguntaba ¿Cómo le hacen estas personas para hacer tantas cosas? ¿Es algo que yo podría hacer? Bueno, si no lo intentas no lo sabrás.
En LaunchX hay personas excelentes y muy preparadas, me basé en todos ellos para elaborar una lista de los valores o características que desde mi percepción son importantes:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://lauraminon.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lauraminon.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Como bien sabes, mi nombre es Laura, soy de la Ciudad de México Soy egresada de la Universidad Autónoma Metropolitana Tengo 32 años y muchas cosas por contar 😄
 Soy novata Esto de la programación es cosa nueva para mí, hacemos lo que podemos con lo que tenemos, es decir, ganas de aprender y lucha interna ¡Si se puede!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
